【今晩吞精夜唔夜】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

Any done deal ?

負皮上一頁

1. 見到保特開po
2. 禁入去
3. 負皮

on9 topic

雲加仆街冚家剷死

每有一個正皮代表我廠然波希望增加

負

希望拿卡可以破荒

負皮

美羊黎左會好好多
而家人地只係需要mark死拿卡就得
根本阿狗主力係拿卡燒
無呢兩個輸硬
如果多美羊同mk 分散人地後防
會好踢好多

陣間豬波唔比正皮班垃圾唔好反雲喇，多得你地唔正皮先豬

文傑

文傑攞視帝先定阿仙奴捧英超先?

吞精

視帝
因為無可能

原來遊生全名叫遊俊傑

留名睇比水精公反屈

For Dortmund in 2015/16:

Mkhitaryan:
19 goals
24 assists

Aubameyang:
40 goals
7 assists

Jed

希臘仔會唔會有得踢？

Arsenal wearing blue kit at home vs Ostersunds.

早幾日踢完U23

ho J 牙

On9 topic

點解

著件邪衫即係失得分

但篇文冇多謝爺爺

件藍衫贏過波未

叫佢拎視帝多謝爺爺la

睇到中間以為佢多謝雲加

世三

輕鬆

MK冇速點打翼

成班食屎狗盲反

世三把握力好到

對面助攻

都要把握到先得
呢球處理得勁冷靜

文傑 = 借阿狗上位的ATV亞視味露股基佬

我轟勁到

2-0

以後睇彈彈波 睇車仔

屌阿衣

6分鐘兩球
頭寒了

呢到咁多轟迷

山狗都冇

No

預言中咗

Tottenham are now expected to beat Arsenal to the signing of Bordeaux's 20-year-old Brazilian attacking midfielder Malcom. (Source: Telegraph)

唔通捧阿狗咩

wenger's lomo

我捧

唔慌好野

咁都無12碼

咁都無事

我轟明黑你,吹?

扮咩呀

卡巴尼路曼城間諜

牙羊無囇動靜

收到wind今晚又輸波

咁都可以冇12碼

屌呢球如果係我廠100%係12碼

卡巴尼路呢下無輸執到
真係老了

好撚黑

要不是球證睇唔到
旁證做緊乜

陣間又黑多阿狗3分
一來一回好襟計

The Arsenal Horse‏
@AFCArsenalHorse
The Mikhitarian transfer is done. The club will announce is after his official photos are taken.

呢個source可唔可信？

我轟個龍係咪出黎搞笑

卡吐傷打後備是但啦

唔撚係掛

和波都好啦

Henrikh Mkhitaryan discussing final details of move to Arsenal trib.al/2FNaHgg via @guardian_sport

Alarm bells for Arsenal?

Andre Schurrle hits out at Aubameyang for creating "unrest" and "a lot of head-shaking" in the Dortmund dressing room: es.pn/2BgIGxn

又一條搞屎棍？

都唔係第一手信息
執人口水尾

世三勁撚到

人地斬得咁靚

卡巴尼路反應快到

早幾年好似有D料到
不過好似有單野衰左然後delete tweet

Brighton my university city

車仔今日條後防有點廢

佢真係做到核心 應扭就扭應比就比 帶住隊友踢

但係狀態唔穩定

又無12m

又無十二碼

講真其實同2&b差唔多

迪布尼最尾機

黑撚到

屌你摩斯咩都唔吹

仲要比牌投訴過激
真係又食又拎

系 差幾班only

呢球應該唔係12碼?
上球一定係

對下遊又要咁黑

都幾黑下

kick到腳

YES

真係有接觸
當我冇講過

本來應該已經2：2

Jon Moss is an awful referee. Still staggering how he sent Xhaka off those times.

How can he not see that’s a penalty he’s looking straight at it

得罪講句，英超裁判仲廢過伊禾比

英超究竟有無球證係正常嘅

BREAKING: #AFC have submited their first official bid of around €50m for Auba.

kicker

計場面車打得好
所以佢哋值3分

50開始 1日+1M

等睇手足話死乞衣出賤價買人

值就代表岩先兩球可以唔駛比

死乞衣出賤價買人

多吹晒風60m
阿狗bid 50m euros
同爺爺做生意....
又玩到deadline

Jon Moss盲嘅都做到球證

呢到D手足教既

KICKER可信?

德國bbc

你係狗，唔計

Pierre-Emerick Aubameyang, who was left out of the Borussia Dortmund’s squad for today’s match vs. Hertha Berlin, played indoor football with friends instead of watching his teammates, wearing a #bvb Ousmane Dembele shirt, five months after he forced a move Barcelona. [BILD] #afc

送埋禾比俾佢地

Henrikh Mkhitaryan was discussing the final details with Arsenal before agreeing a deal with the club this morning. [@FabrizioRomano] #afc

2&B+Holding+Welbeck+ElNeny+Debuchy
換奧巴美揚

希望唔好比佢做highest paid player

送多個雲加

50m + 借住烏半季比佢地 快手deal 啦屌

雲加是無價的

借你老母

下雨天 總掛念從前

2&B+Holding+Welbeck+Debuchy+ 50M 換奧巴美揚
即DEAL!

Gay仔

借你老味呀

如果簽埋奧巴馬 講真住烏都唔知有幾多機會落場啦 佢仲要踢世界盃喎 借姐又唔係賣

今晚又豬

典解禾廠年年都有件邪衫㗎=3=

橙

爺爺犯太歲🙈

生肖屬牛的朋友，進入2018年狗年，全年運勢跌宕不穩，皆因牛與狗在五行上形成相刑的局面，所以屬牛的朋友來到狗年是為刑太歲，刑太歲是犯太歲的一種，意味着屬牛人今年會有很多突如其來的變化和意外事情發生，嚴重者甚至會導致焦頭爛額。幸好命宮中有一顆【太陰】吉星，可以發揮絕處逢生、化解艱難困阻的作用。【太陰】是一顆隱蔽的吉星，不顯山露水，而且主要為女性貴人，即工作或者生活上的女性會在你困難時伸以援手。屬牛人今年即使遇到困難時，也不可輕易放棄，應默默堅持與加倍努力，等待機會的來臨，同時年初要做好化太歲的工作，緩解太歲凶星的力量，使得全年運勢平穩順暢。

買埋羊個陣點排

山狗囉

屬牛人2018年工作運勢詳解

工作方面，肖牛人2018年的官祿宮與太歲相刑，在職的人士，工作會較為辛勞，上級施加的壓力和周圍同事的非議都會帶來極大的苦惱，但不可就地為牢，怯懦退縮，必須要有刻服困難的決心，做好本職的工作，韜光養晦，向自己的目標不斷前進，終會有證明自己的時刻。如果有需要，亦可以轉變一下工作的重點，或者爭取出差的機會，會對運氣的提升有幫助。從商的朋友，事業上會遇到不小的衝擊，如合作方突然撤資、核心人員變動等都會讓你陷入困境，謹記關鍵的事情須親力親為，不可過於依賴他人，凡事量力而為，切勿盲目擴大規模，若經營環境突然發生變化，可根據實際情況及時調整策略。

屬牛人2018年財運精準預測

財運方面，屬牛人今年運勢吉凶參半，吉的方面，財帛宮有【驛馬星】駕到，有利於發外地之財，因此無論是到外地洽談業務，抑或是與外地的親友來往走動，都有助於財運。而【天乙貴人】也在財帛宮，只要平時低調謙遜，貴人就會在合適的機會出手相助。此外，今年有偏財星入命，會帶來一些意外收入，如股票收益、公司獎金、分紅等。不過偏財的波動因素較多，有則最佳，無則不必強求，切莫期待太高，或是在偏財方面投入過多精力，以致正財運受到影響。凶的方面，因為今年父母宮與命宮相刑，在投資房屋、廠房、店鋪門面等方面會出現較多偶然因素，例如房租漲價、住房漏水、裝修問題等，造成錢財損失，所以與物業有關的問題今年要小心處理，投資房地產也要更為謹慎，當心有價無市，難以脫手。

基仔 單春 宋禮 軒仔

James Benge @jamesbenge

No more Alexis 7 shirts out to buy at Emirates shop... but the more masochistic fan can still get their own printed

我屬牛

連哥狗都打開口牌 算啦
等羊

我屬於你

你咪雲加鏟囉

Ching驗下腦好喎

THIS

白禮頓真係注定輸波
幾球都入唔到
又判少兩球12碼

明黑鳩你，吹咩

今晚輸波夜唔夜

贏硬

Mertesacker on Mavropanos: "We're already working together on extra sessions. I'm trying to be involved in those, offering my support and guiding him. At the moment we're working hard together."

Matteo Pedrosi @MatteoPedrosi

#Arsenal, formalizzata offerta di 50m€ + bonus per #Aubameyang, negoziati in corso con il Borussia Dortmund. C’è ancora distanza tra domanda e offerta ma si tratta.

#Arsenal, formalized offer of € 50m + bonus for #Aubameyang, ongoing negotiations with Borussia Dortmund. There is still distance between supply and demand but it is.

比多10M都唔肯 係咪真係ON9到咁

"We arrive to a level where the money for players who are free is so big, and the transfers so big, that the players think, ‘It’s better I go to the end of my contract’."

- Wenger on Alexis

可能對方已經肯接受

大梅真係好老大哥風範，可惜球場表現力不從心

電叻應該想拖到31/1

就嚟窮到要食二手飯 阿記呢場all in邊個好？

成日拖
好似輸波唔係錢咁

主其他

係要講價㗎啦，一黎就60m對面突然加價咁點

大勝吧學臣

德國《Kicker》報導，#多蒙特 拒絕 #阿仙奴 為奧巴美揚所作的報價（5000萬歐元）。多蒙特只願接受至少6000萬歐元的報價。

客其他

Kicker冇話拒絕喎
岩岩先報左阿狗bid 50m

tvb做乜鳩

呢到啲手足鍾意比高價買野
講價都唔會
我買餸都會叫個靚姐平少少搭多條菜啦

而家就係睇疤新黎個體育總監功力既時候

新管理層考牌時間

Bonus = 0 是常識跑

Accordingly, the "Gunners" offer 50 million euros - which is well below the expectations of the BVB officials. The Dortmund demand between 60 and 70 million euros.

多蒙特報章報導,多狗想要60-70m

未正式上任

未返工呀

埋單可能55m 鎊

車仔今場好運到

又iwobi

433

險簽隊又新增一員

真係罰iwobi場場正選？

RAMSEY

終於正常

可能埃及打中堅呢

四後衛

又有大痲比
我屌

藍斯又傷?
無啦啦出艾蘭尼踢聯賽正選

睇唔透
千其唔好係埃及仔打3後衛就得

四後防定埃及又打中堅

嘩個後備名單

出433 果兩隻翼都唔係傳統翼

不過個後備席

個後備就知無人出到，唔通出Nelson個啲咩，擺明玩鳩佢啫

山狗冇告別戰

大隻佬衰乜

睇到笑出黎
落後唔知可以點搞

Eddie同nelson

禾子正選

岩岩好返
可能想佢最fit先落場掛

吊你 打4後衞都唔出坦克 爺爺係咪痴線 蒙尼奧燒打左邊 慢撚到

我藍又傷？

奧燒邊會慢

NELSON 係明日之星

唔續就賣

gibbs有無正選
有就位對位

5 sick ball

咁既後備深度

2&b幾時走

其實會唔會係照樣三中堅
埃及打中間

埃及 XHAKA 牛奶

RAMSEY 又去左邊?

推前xhaka踢中中叫埃及仔幫手執屎，唔好再失on9波

Monreal is back
Ramsey no sub

出夢遺都唔出k31

山妹

真係位對位
唔知禾過唔過到gibbs呢

決定睇愛字頭

我覺得似

冇理由出埃及之後叫奧燒或牛奶打邊

世三又入

夢遺岩岩傷好都唔出kola

臭燒 感動

要開始習慣唔會再見到佢個名啦

唔成立
哥斯尼同夢遺先岩岩復出
佢已經坐左兩場後備

後備渣撚到仆街

出nelson好過出大麻比啦屌

因為我無奶爺爺袋底

世三呢球勁到

拖肥個史密斯高文出返黎個陣真係有機會爭下前八

冇理由唔比伊禾比踢返左翼

睇kkbox聽歌巧過啦

太子打邊啦

Agger

大隻佬佢d 防守次次都走甩身後
都唔知佢個最佳德甲11人點刷出黎

估下咋
老野既諗法真係無人知

佢出返黎唔知得返幾多成功力

藍斯去咗邊
又冇傷

大隻佬

佢打史浩克好多時都係助攻多岩助守
有時雙左閘陣
進攻數據幾靚

射左波

後備竟然Nelson nketiah

Charles Watts @charles_watts

Ramsey is ill. No injury setback.

理想

水貨
臭燒-牛奶-大麻
薩卡-埃及
夢遺-k6-細梅-比比鳥
間諜

現實
水貨
臭燒-大麻
夢遺-薩卡-牛奶-比比鳥
k6-埃及-細梅
間諜

貢又係 始終大傷
以前都想佢黎阿狗
而家

又射

John Cross @johncrossmirror

Ramsey is ill, Monreal is left back in a 4-3-3. As reported earlier, Welbeck injured and Sanchez Manchester bound.

駁唔到

盧覓雪真係幾好J

賣左禾先433
雲加落煉獄

去緊皇馬

AMN其實都病左
不過有做sub

咁渣架我廠d人咁易病

可能真係查子個3421陣

唔通兩個打車輪打到一齊病？

倫敦成日落雨,淋病

黑碧呢？

爺爺有咩做唔出

獌果邊都無出米希
睇黎呢幾日會官宣

433 今場冇哂疼血

雲加 hoball

傷

賣

一開始以為有大叔

55

出返正選防線應該會無咁廢掛

躝

可能343 埃及中間中堅

求神拜佛無人傷
唔好落後

如果都係咁廢

結果和波

433即係太子攻中
奧燒打邊？

老野廢

Senior coaches were concerned about starting AMN at LB as didn’t think he could cope there and didn’t want to ruin him, but Weng isn’t convinced by Kolasanic so forced it through (could be off in Summer)
Don’t know true or not

有前無後刷助攻呀

三個攻中淫賤走位

全隊得返一個前鋒

依家啲bonus都係計出場多，好易拎到

埃及中堅
夢遺lwb
奧燒咪個2

輸波就賴山妹轉會影響士氣

星期三又要比轟炒

OK

車仔咁都4粒

認真 2&b幾時死牙

星期三出希臘仔完封我車

屌你老母呀
大隻佬打左有冇十場？
唔比機會？

等你郁

4後防都唔出牙坦

贏呢

機會仲少過當年如花

振奮士氣

但正常出3中堅既掛順仲有張伯斯係埃及前面

唔洗錢就雪
比錢買就鳩到震都出

#ozil2020

但2＆b x朗 張柏斯 浩頂 仲有得踢

轉手賣都賣到1xm - 2xm
又賺

都唔撚知佢衰乜
點廢都勁過AMN啦下麻

坦真係走 真係痴哂線
係失位啦但起碼有攻
屌叔係攻守都唔得

BVB CEO, Hans-Joachim Watzke: "I can confirm that there has been a first request from Arsenal for Pierre-Emerick Aubameyang and we are not commenting on the sums that have been called from England since noon today."

其實踢得唔差喎，要講成隊波問題點都係雲加啦

咁大麻b呢

Wenger ho ball

防守一樣咁鳩
進攻坦克完勝阿叔

識幫爺爺含

多仔發言人都幾煩下

呢啲 source 唔信好過信
之前雲加講過話 kolasinac 啱 343 多啲
同埋叔都踢得唔差

個fd印左佢

P9又係咁 坦克又係咁 唉

呢幾場週中有賽事都冇坦克 都睇得出老野唔妥佢

山狗係度下打lwb其實係硬屎
成鳩日唔比 咁坦上左去又冇野做又跑返落黎

阿叔進攻唔差
同埋 recovery 速度快啲
kolasinac 就硬闖勁啲不過失位多同埋轉身慢

Nelson nketiah黎緊都應該幾多機會後備上陣

咁買完美羊mk 轉4後防坦克即係賣得

弱智有佢咁長命都算異數

快手accept

有無梳屎話呢二件唔係佢想要
又賴權鬥

爺爺在下一盤很大的棋

汪阿蛆

希望可以比nelson 打返翼 而唔係翼衛

爺爺是無辜

又係逆足閘

阿叔長遠都係中場中
monreal 雲加覺得佢係 CB
所以除非再買 LB 如果唔係實有得出嘅
以前 gibbs 咁樣都間唔中有得出啦

兩個都幾好 nketiah係u team好多入波 nelson打攻中派波可以接受 應該一定冇舊時太子咁sharp

monreal bellerin
以前順果陣都係咁出啦冇咩大問題

之前451打amf 成個金章安咁

咁要睇佢願唔願做gibbs了

太子天才型球員
唔係咁易遇到

可惜易傷

佢進攻質素唔洗做gibbs啦 你咁浪費人我寧願你賣 唔係阻人發達 防守就唔少失位架喇講真

咁阿叔真係勤力過佢
同埋我哋中堅咁屎其實兩隻閘成日要執屎
阿叔 recovery 係好過佢

molamola
埃及打中堅

佢嘅 peak 就係 vs 巴塞
應該成世都上唔返果個 level

禾子即時有正選

Nelson都吹得唔洗的 今年一隊都有兩三個球員吹奏過佢

睇到個後備席笑撚左
賣撚走哂d人攪到要拎幾件幼幼填位

佢係好在回防快d
但係d防守柒柒地
成日跣親

上場打般茅差唔多level 好有靈氣

其實仲後生

阿叔比人扭完就唔追喎
兩個防守根本一樣閪
無話邊個好啲
一個回防唔切
一個任人扭 扭完就本pea
其實都係一樣
只係進攻坦克做到更大威脅
兩個都唔係後防既好材料黎

個重心比人fake到臭哂

輸波買人
你敢唔敢

見到野心愛個 bench
robles keane jagielka rooney bolasie gueye niasse
好似勁過我哋個 bench

我地啲幼幼完勝牙

我地個bench前鋒都無

咩叫阻人發達？簽左約有人工架
同埋有競爭有進心就自然有返個正選
夢遺加盟頭一季咪又係後備，有表現就有上返正選

唔同喇對巴塞 carry 到和波 + motm

nxxxxxx係前鋒

夢遺係打完中堅之後防守爆發好好多先長打正選

Gueye bolasie rooney打到阿正選啦

班正選未出返晒
但係今場正選睇落都唔失禮

又有大麻b

不過太子同我禾一樣
一開始踢起就會傷
雖然而家隊波差唔多冇咩贏
不過而家已經係太子已經係巴塞果季之後踢得最好
中間咁多季都冇持續咁有表現過

大家都係假設姐 究竟係位置上唔岩用定係work rate冇人知

咁大隻佬都可以爆發者，唔明點解有師兄話咁叫浪費人，有個有質素既人係後備唔好咩

期實坦克既防守企位真係要練
夢遺真係有版你睇, 身體質素差但都可以站穩陣腳, 坦克真係要學野

比 moses 撚
不過 kolasinac 對住啲靈活型都係食屎
兩個都應該去唔到夢遺 level

睇運數
以前vps都係咁
結果最後都爆到幾季

硬件一流 睇點train 我覺得假如咁樣一季就賣唔公道姐 當然rumour都唔洗信咁多

夢遺由被人屌到被人吹奏
不過夢遺真係百屌成材

防守佢自己真係要下啲苦功
可能真係太大份 走上走落好吃力
成日見佢上完無力返
擔位搶波無問題
只個體能似麻麻

夢遺進攻 overlapping 一向都勁
踢咗陣中堅之後位置感大增
同 K6 一樣係少數雲加之下大幅進步嘅球員

爆到兩季半
半季係復出代查狗
一季爆發神射手
係曼carry英超

成日有入波夢遺大叔

夢遺初初黎都係食哂屎
係打左中堅一排又發現防守突然進步好多
一轉返左閘又助攻又助守

到依家踢埋中堅 夢遺真阿

個身太重

出埃及版神丹，賣走高基連

我真係屌雲加老母

見佢跑親返黎都索哂氣

真係1314果年條後防4+6叫有體系外
阿狗後防真係通常都free style

個後備陣容
唔講以為u23

rvp 以前一直都係踢得好喇
係成日大傷

減少少磅應該有幫助

自己加操啦 明明德甲都係快上快落

未叫爆發啦係叫有quality靈氣 wonderkid

阿狗操人真係好撚奇怪
之前太子操到勁大隻
個身重晒之後靈氣冇晒
到今季先有返啲
但係我禾果啲又唔操大隻啲

呢樣係SAD, 但有D期待埃及搭XHAKA,
佢超大既COVER同用唔完既氣可能救到XHAKA一命

以前德甲打雙左閘陣
有車路士個外借左閘巴巴包佢
輪住插上先打得咁好
如果好似阿狗咁得佢一個打哂左邊真係吃力

如果50m買到奧巴

以依家個市況黎講算係奇蹟價

佢護波唔夠好
xhaka 受壓果陣要比波佢 hold 我有啲擔心
而家我諗 xhaka 隔離淨係可以係 wilshere

咁打lwb真係食得屎 直線distance同btb冇分別

Ox咪操到大大隻又踢得好囉

奶護波

埃及都有人吹奏

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano

Total agreement reached also between Mkhitaryan and Arsenal. Paperworks time. 🔴 #Sanchez #MUFC #AFC #transfers

埃及超大cover

埃及拎波好滕雞下，有人衝埋黎未到佢已急急腳橫傳

一陣大家可留意下

完未呀好撚煩

佢 08/09, 10/11, 11/12, 12/13 都入 20 粒以上
唔單單係 wonderkid 喇

睇下坦克自己搞唔搞得掂啲體能
搞得掂可能會應付到
搞唔掂就變如花之流

又要買左閘

之前先屌 ox 咪大隻之後冇晒靈氣

波牛

ox 講 potential 講左好撚多年
不過咪又係多傷同埋冇腦死去冇 end product

Xhaka AND Elneny in midfield. Sideways, sideways, sideways, gives ball away, runs around, sideways sideways... Excited

開季前一極睇好佢可以暫時頂住Alexis個位

而家好啦，咩人都賣走晒，Alexis都走埋

仲失敗過狂歡三寶年代

睇埋佢係利季尾先 要佢打組織型cm一定唔得啦 反而係幾岩高普逼搶體系

其實佢爆到入禁區都無乜威脅 成日都出唔返個波出嚟

佢 RWB 比多咗位佢爆先開始 ok
不過佢係阿狗陣中唯一一個有爆人能力嘅人

見到禾子著藍衫感覺好怪

仲要對 gibbs

買到mk同羊既話 前場係有睇頭過alexis + ox
不過要睇雲加出咩膠陣

禾子sharp 嗎

禾子應該係正前喎

阿狗真係長情

hat-trick

如果球球好似燒果時咁吊比佢單刀....

禾子同gibbs好似好friend
之前入波同佢做埋d on9慶祝動作

唔好發夢啦，跟左官咁耐都唔知官姓咩。
Wenger季中崩盤十居其九買埋D ON9球員或者借埋D過氣中年大將頂到完季

見到個後備陣
再唔買人不如執左去

阿狗d轉會不嬲都老鼠拉龜架啦

今年唔得啦
可以直接落第二頁

又咪繼續教

一個點7都無炒魷魚壓力既經理，佢會怕咩？

今次呢兩個個 caliber 高過以前救火果堆好多
同埋以前雲加啲應急通常最尾都追到頭四

收到風拿卡入三球

水貨

決定睇拖肥算

就係因為Big Name所以我先唔信

你話再翻簽法明尼甚至班拿約都可信過奧巴美揚...

禾子

又大麻脾 又打小個

冇 ramsey 我覺得又會唔夠 penetration

禾刀系 踢禾子屌打急屎

佢近十場都入唔到3球啦
一場入到3球?

btw,偽毒星期六唔出街,竟然返屋企睇波

好似話新總監做緊 negotiation
同埋 dortmund 啱啱 confirmed 咗阿仙奴 made formal bid

一路屌一路睇
可能迫 kasin 著水晶宮波衫

有奧牛應該ok掛

佢代大麻比個位個觀感就fit哂

求lin

有冇CHING 有英文SOPCAST LINK

a few days > 48 hours > 24 hours > next few weeks

今場如果唔係 343 elneny CB 嘅話就係牛奶頂 ozil 考牌

拉奧拿係雞

259999

屌你波衫黎？

仲以為外套
咁厚

個天都被臭燒留隊感動

酒吧播獌狗

Formal Bid???

40m + 1 果季仲未玩夠嗎? 當球迷狗咁撚

籃做咩無上

唔通播西波咩

新總監未上任呀

有iwobi 即是又打少個

歧視我地阿迷

俾學神大炒

通常酒吧門口有個板會寫播邊場?

有無Sopcast

未落過bra

又牛丸

伊禾比踢左翼會好返好多

睇見個bench
落後唔知會唔會換走大麻或者埃及換坦克入黎打左翼呢

4221陣

我係老闆都唔會播阿狗啦

可以一戰

弱智又食大麻都有正選，難怪其他人有離心

港島有冇咩睇波吧推介？
適合一條友去又唔太雜？

反而想睇nelson 同62號救世

播阿狗等啲阿迷借酒消愁呀
你都唔識做生意

牛丸講波幾悶

求link

可以一砌

但係已經 involve 緊嘛
叫包皮搵個 source 你睇

😅😅咁識食
手足睇佐木村今季套看更阿叔未

又豬

成9日都"唉呀"

大家估輸幾多球

今日又話著藍衫

好大雨

我屋企

有無LINK

Sick sick

埃及打防中推xhaka前上一格

西波最驚

Reddit搵下

真係433

禾仔著藍衫

埃及企位似中場

無得著邪衫

個陣正常返喇，好過踢3後衛

終於有個正常陣

老野想還原德甲沙卡最佳位置

已經差d輸

要然了

差啲輸

兩個中堅係咪調轉左位

我燒

廢到

對瑞典野先係著藍衫

垃圾

最重要雲加復出領軍

IWOBI 真係好垃圾

睇左 丁足一粒鐘 今套唔錯起碼村角色再唔係萬能俠咁乜能力都好出色，會有弱既一面

差D又失

有冇清嘅acestream

成日唔集中

長傳冇撚埋

IWOBI 真係好撚垃圾

2&b勁到

用夢遺對沙夏都合理嘅

Iwobi

夢遺

1：0

Wooooooo

1:0

我夢

Goalllll

屌你隻牛丸又唉呀

MON

又bin盲反會然

永續夢遺

Goal!!!!!

大麻個樣似吸完毒黎咁
有無手足覺

我夢先係阿狗核心

夢遺真係寶黎

有臭燒真好

夢遺！

Monreal

夢遺2020

牛丸：唉啊

夢遺勁到

反沙又豬
有助攻

夢遺大師

有奧燒進攻真係掙十皮

水貨入波未

唔反雲了

大師

等我馴服佢

你去左邊

爺爺好波

好耐冇睇呢D波

山狗走0左,士氣大振

有冇link

軒尼斯條傻仔...

屌你地快我成分鐘

阿羊<-> IWOBI

呢隊波正常哂

最強前鋒夢遺

唔洗買人了

想屌牛丸

反雲有咩好講

夢遺今季入好多波

2&b識回防

無山即刻醒神

有燒就有build up

可以鎮壓住晶宮

想比牛丸屌

打433賣高基 dllm

yes

果下後腳我諗得佢同牛奶先會第一時間咁俾

monreal

M

永續燒ok?

4後衛勁到

唔使比人屌 放開踢

牛奶

呢啲野好邪
完場先好講
上場講完即刻比人反杯

左邊無山9

順哂

2&b食左春藥

4後衛正常好撚多

牛奶早一步交比水貨就正

你班仆街燈閪黎

一早應該打4後衛喇

山狗躝未

有佢後面定好弓戈

牛奶勁到

Wilshere

不嬲勁

上場唔見有人咁講

奶燒勁撚到

你夠燈啦屌鳩你

你話無就無啦

暫時得夏卡柒

j rodriguez

433解放沙加！

但減人工

邊場唔柒

角球點有？咪係大麻b勁射囉

梳 唔係覆你果句

屌打到！

又唉！

一於睇吓有個防中豆住，再有個肯補位有分寸嘅太子係隔離，沙加今場會踢成點

2&b

拿卡

唔敢想像燒奶mk拿羊會勁成點

對手好鬆散

呢場我覺得大炒

臭燒爽到

解放成隊啦

夢遺助攻

夢遺1g1a

goal

大麻

牛丸 : 艾未未

大麻比

大炒送走山狗

大麻b入波

CLS

大麻b

爺爺拎哂買人啲錢比水晶宮，完了

大麻b goallllll

伊禾比勁到

大麻b！！！

反2&b都要收皮

IWOBI 又搞笑

四後衛勁撚到

夢遺好波

Ozil

Iwobi d慶祝動作好柒

打返4231解放全隊

IWOBI 頭先個GOAL celebration 係咪stone左????????

唔識呢隊阿狗

行雲流水返

雲加:下場打返343

勁撚到 仲話買客隊

唔反了
反咩都豬

DLLM 無左山狗 JJJJJJ

大麻狗做乜鳩

山狗

原來阿仙奴最強之人係夢遺

有433先有側擊
夢遺先係main man

拿卡好似無咩信心

送走山狗原來係解放大麻

夢遺不得了

無山9

解放隻閘

比比鳥快到

英超愈多球隊波衫簡體廣告

買客勝既青我唔介意只收一半

山狗走左，一天都光哂

紅色係精工來 黑衫先係阿狗

士氣好撚到

大麻b 個慶祝動作做乜鳩

第10場了

山狗去食屎啦,dd就叫做合作啦,水銀瀉地

冇左山神...2&B真係生晒

搞笑完就入波

臭燒回防

唔洗俾人鬧

呢個你知我知個單眼佬都知
所以

唔想踢咁

平時屌埃及果D

都唔知幾好用

大麻B慶祝動作永遠都咁柒

呢隊阿

屌原來夢黎

有山狗m17會唔會去到咁上呀

場邊都係

iwobi

會搵到的

做咩啲人成日趺

全隊食左藥？

水貨腳風好唔順..

我覺得係對手好鬆散
唔係隊波打得好

我夢 1goal 1 assist

做d鳩動作等fifa收錄

我夢 1g1a

反2&b

攪咁耐原來都係去番原點 夢遺打番左閘最好

fit 撚到 cls

雲加: auba, mk 不了

大炒送別山神

臭燒都回防

終於捉到隻鬼

無山9

成隊正常哂

雲加又贏

433 練兵完畢

大炒 無人買了

2&b上左電

sopcast 259999

呢個陣2&b轉mk都唔錯

水貨屌你

唔反了

m18先係我地皇牌球星

OZIL守到落底

原來夢遺 = 解放進攻

燒返到底角防守

唔要MK了
依個陣夠打了

應該對強隊之前都有好波踢下

比比都一扭三

3-0

bellerin ging jor

k6

3：0

😂cls

今場d後衛

高仙尼！

大炒

Kos

髮型肩負責任

山狗係到個個都傳比佢攻
而家無重點人物個個都傳得

3球

唔通佢地真係咁憎山狗 ？

對面後防差到...

勁撚到

全面復活？

迷山有咩好講

山狗快d走

夢遺1g2a

monreal 1g2a?

4中場好似幾好

埃及逗後

牛奶 XHAKA 打前少少.

OZIL 周圍走

夢遺 1G2A?

Mvp

我夢真核

畫公仔要畫出腸

反了反了

反雲黨又去左邊

山9

3:0

傻撚左 呢隊波

山狗 攔！

發生咩事

勁燃到

Monreal 1g2a

真正皇牌

對上3場山狗咪又係無咩點踢 有冇士氣大增丫

呢個真

春藥

456

咩事

主場龍作客蟲

究竟係4後衛好定山狗走?

原來係隻狗

學神救雲加

新7號夢遺

幻覺嚟㗎啫

痴線 呢隊阿

MVP

我夢勁到

我夢2a1g

電叻又贏

山狗躝

竟然靠角球

夢遺1G2A

好蜃冇呢d波睇

Cls

羊黎到佢無得踢

山神係鬼

今場嘅arsenal好耐無見過

山狗仲唔躝

M18 1g2a

痴左線

快

呢句真 作客廢到仆街

解放左閘

山狗bye

唉 大勝 又要永續雲加 又有比數比雲加威威

勁到on9

原來進攻最撚勁果個係 monreal

爭氣波

我夢 Man of the match

三球都係夢遺

羊要做iwobi後備了

件藍色作客邪住哂

最主要無山

今場太多點唔同
4後衛無x朗無山狗

不過今場主場
等作客先見真章

無山狗係左路阻住哂 =解放我夢

好撚快

29打咁前冇乜用
晒左個位

1g2a?

係

冇左好定同張伯斯 呢場零失

仲唔係想迫山狗走？

29號邊個黎

真核夢遺

15分鐘 3:0

打番4後

埃及逗中間

3個中場輪住上.

好爽

成件事好鬼

查馬克黎

我夢！

冇人hold撚死個波即刻順曬

比比鳥打返4後 fit 撚到

平時係大隻佬/Niles 踢LWB 點樣阻住夢遺...

牛奶磅住臭燒

大勝 雲加 最已陣
No mk
No 美羊
No 馬琴

牛奶仔真係發電機黎...

沙卡唔係幾得

有2b 唔洗要羊同mk 了

咩料 3:0

X朗 斬角球都話無出

佢完全唔岩踢WB

買乜人呀！

10分鐘先開始睇, 無留意到

殺卡好雞肋

植左頭髮？

牛奶 未續約呀
屌你阿奶

Jack打Santi個位

next post

人就照買
不過擺後備
吹牙

為咗踢走山狗班球員可以做得咁盡
n場政治波

433先係正確既陣式
fuck off 3421

係咪雲膠唔使走

D跑動多撚到

最重要係轉左踢433

永續雲加！

會唔會有埋mk恩再好d

個個都好肯走

水貨幾多場無入波

我夢好勁

唔係惡意針對山狗,但佢真係同阿仙奴唔夾,成日踢到成隊窒住窒住

痴撚線
踢得勁爽

爺爺表示唔買人了

從來都沒有

我要反雲牙

洗乜買人 有夢遺重要乜

送走大奸鬼

打返4231咪好咯

一早打4後就唔會失咁多on9分啦死廢老

唔係屋企 無得睇波先黎3:0

希望拿卡破入球荒

我雲+我夢

呢個陣變番之前中場個個都入波果期咁

Wenger終於可以玩波

唔洗同列文屈係看台

山狗一早走，乜事都冇

夢遺今場

班球員從來只係針對山狗,唔係爺爺

主要都唔係4唔4後啦

一場好波就唔洗反雲？

造波比拿卡入好嘛

爺爺：唔想買人了

成日屌鬼 邊有引同佢踢

對弱隊踢433真係夠做..

拿卡做乜鳩

真

希望水貨今場可以入波

拿卡可唔可入波

山神世界第一

唔知今場有冇得睇新仔前鋒

Our left back in the first 13 minutes of #AFCvCPFC:

5th minute: Goal ✅
10th minute: Assist ✅
13th minute: Assist✅

Welcome back, @_nachomonreal

無左黑帝 攻勢流暢

無左個 左邊球霸

順到

Laca first touch=.="

水貨d信心⋯⋯

牛丸把聲係幾正

水貨有名你叫

最已陣

就連2&b都解放

Nacho Carlos
Roberto Monreal

laca 真係唔 fit
點解 xhaka 咁撚前

15MINS 3球
LACA仲未入波.......

大家咁開心做咩
水晶宮咋

Iwobi>>>>>山狗

拿卡好想入波！

如果作客都係咁有理由相信係政治波

宜家拿卡需要入一球
佢已經太耐無入波

三個中場先run得順

後衛閘波清波好撚準

牛丸：夏卡防守好過進攻

佢知唔知自己講緊咩？

反山又贏

殺卡打前左有d野睇

想反下山姐d人

擦鞋啦山狗

埃及 + 牛奶 + XHAKA + OZIL

新黃金中場

比比鳥仲係垃圾

4141

拿卡仲約過賓特拿

真係踢倒三角433

雲加停完賽？

踢前d自爆無咁應呀

xhaka 不了

埃及個1 幾正

佢根本唔熟

其實今場只係雲加既局, 等我地收聲唔買人

我地之前連諾定咸森林都贏唔到呀

壓力無咁大

因為新一年未然過

exactly

狂歡三寶好d

＝
法明尼 ＋ 希比 ＋ 路斯基 ＋ 法比

個女旁述是誰？

4:0

個個都壓到咁前

cls

水貨終於入到

拿卡終於入

無一個同級，除左Ozil

奧燒今場識飛

拿卡，終於

痴線好靚

Laca

臭燒後傳

痴撚線架

反雲？不了

拿卡finally

no blackB noShan9

半場唔失波就可以早d訓 3分應該無問題了

wenger ball

後腳

擺明係奧燒周圍走正啦...

ozil + laca

俾到機會水貨起腳就入到

奧燒瀟到

拿仔

9場入球荒終於完左喇

終於笑返

丁死人

水貨之前d數據唔係話入12碼先咁多球咩

無左隻攪事狗

4:0 我好似見到巴塞呀

奧燒快啲續

水貨終於

拿卡入波個樣勁開心
開朗過之前

終於入

wengerball

唔反了
勁撚到

奧燒可否不要走

拿卡終於

屌

laca 開心到

奶>燒>拿

三腳都勁靚

LACA!!!!
叫出黎

拿子 我差啲喊

水晶宮搵條友追住禁區頂就迫奧燒啦

永續ozil

終於見到拿子 唔係西面

4:0 波快撚到 無人hold住

好耐無見呢d組織

臭燒助攻完個樣一d都唔開心